點解昆蟲唔會演化出識避開食肉植物

所以生物都有種本能去避開危險
遇到大型既生物會識走 就算有D體積細過自己都知惹唔過
一出世就知邊D打得過 邊D打唔過
但係點解明明食肉植物係對自己有危險 但過左咁多個世代
昆蟲都唔識分出食肉植物

道高一尺 魔高一丈

演化係淘汰制 食肉植物淘汰唔到避唔開佢嘅昆蟲

因為掂到嘅都死咗, 冇倖存. 冇呢個經驗落去, 下一代根本唔知呢樣嘢有危險

因為適者生存個理論要某個基因(例如:Size)會易D死先運用到
如果食蟲植物唔會簡基因,咩蟲都食,記憶又唔會遺傳落去
所以昆蟲唔會進化到分得食肉植物
利申: DSE 冇讀BIO

有個靚女喺你面前畀你屌
屌完短十年命
你狗唔狗衝？

因為食肉植物又會進化去吸引啲識避既昆蟲

唔該借個位嚟

有用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

冇錯。因為見親嘅都死晒 根本冇辦法透過荷爾蒙將呢個記憶係社群內share.

點解豬牛羊呢d唔識進化成皮包骨
啖啖肉好難叫人唔食左你

好似非洲d動物咁多年都係係河邊或渡河時俾鱷魚食左

昆蟲又會進化去避開識捉佢哋嘅食肉植物

點解人唔演化得堅強啲
日日都有人自殺

食肉植物又會進化去吸引啲識避既昆蟲

食肉植物：你估得你地班昆蟲識得進化？

點解會信進化論

啲蟲以量取勝
啲基因未淘汰到已經開枝散葉

適者生存應該係睇仲在生嗰啲生物多啲
例如基因突變令到某啲昆蟲見到食肉植物會覺得好驚/嘔心
會專登避開嘅話 咁帶住呢種基因嘅昆蟲存活率就會高啲 最尾可能演化到所有昆蟲都識避開食肉植物
但係依家演化唔到 可能係因為呢啲昆蟲被食而喪生嘅比率實在太低
低到唔足以篩走「冇避開食肉植物本能」嘅昆蟲
利申: 9up

因為我地人類又同佢地配種配到啖啖肉

甚致人類咁多年都仲會熱死或高處跌死，淨呢兩樣都就已在進化上搏鬥左n年，再係進入文明之後再搏鬥多幾千年（發明左好多野去防止），到今日都有人熱死或跌死（例如地盤工人，軍人，行山人）

生物都有種本能去避開危險
但生物無本能識得分邊d野危險邊d野唔危險

危唔危險係靠前人教 / 食過屎先知

即係熱滾水好危險，但bb仔唔知，要父母教或者掂過一次食過屎先知危險。

但昆蟲就無父母會教，到佢食屎果次已經死了。

點解唔演化寒底同行路帶眼？

因為食肉植物都識進化，而且證明左食肉植物呢啲陷阱好有效，中過呢啲陷阱嘅昆蟲都死得8899，無法將記憶/求生方法刻落DNA ，令下一代得到避開嘅方法

更細思極恐嘅係，古代人類社會之中有唔少奇怪生物傳說，但後來佢哋消失曬，到底係科學昌明左，啲迷信消失左，抑或係怪物進化左，所有見過佢哋嘅人都失蹤/死亡，個傳說無法流傳落去警告後代?

昆蟲繁殖速度>>>>>>食肉植物食蟲嘅速度
食肉植物對昆蟲族群黎講微不足道